連登究竟有冇喺某一領域係世界前十嘅人物

認真問 也請各位認真答 ，唔好鳩吹

幾細幾偏門既野都可以

世界前十係呢個post 留言

炒車

話人係雞

Keyboard fighter

打j次數

前十冇人性

吹水

9up

世界第9

好耐之前Facebook 有隻叫pixel ranger 既game

IVE仔世界第一

連登研究系

連登開post數量

Travian ser 上過頭十算唔算

青頭數
鳩吹數

烏蛇嘅死纏爛打睇怕都無出其右

五毛